## Dl

#### Machine learning course
Introduction to deep learning

***
---
##### Домашнее задание по занятию "Знакомство с NumPy" 
>* Папка: "Intro_NumPy"
>    * Файл: "read_data.py"

Задание: 
* Считать данные с файла boston_houses.csv (файл находится локально) и посчитать средние
значения, а также значения минимума, максимума и суммы (дополнительно можно посчитать
значения любой математической функции)
---
##### Домашнее задание к занятию "Основы Python" 
>* Папка: "Python_basics"
>    * Файл: "gen_passw.py"

Задание: 
* Напишите программу, генерирующую пароли.
---


